民主黨喬治亞州眾議員Vernon Jones幫阿侵講野

就係佢
民主黨人仲係黑人

屌傳媒審查針對

屌主流傳媒唔報撐侵遊行

支持重點票

直情話：我支持侵!

睇番佢過去留言，應該唔係風向狗

另一段片，21秒起既人有人話係佢

佢一早有去過trump造勢大會玩人浪

總有個腦仲正常嘅民主黨人出聲撐侵嘅

根據美國憲法同法律, 好難唔企係Trump果面

Not I left dem it’s the dem left me behind

佢而家真係賭上自己人身安全同政治生涯

佢加入gop啦
dem以後可能會排擠佢

仲有一路高舉言論自由新聞自由的精神.
呢個係正常人.

好彩佢係黑人咋
如果唔係又俾人屈種族歧視

拜登表示： You ain’t black

BLM：佢俾人收買咗

之前50cent個ex咪話：you are a black person, you are not allow to support Trump

dem似乎會重建啦
舊人走晒
會大把機會上位

重建有咩用
幕後控制咪又係嗰d人

最緊要佢係黑人+女人
起碼唔會老屈俾人種族同性別歧視

Vernon Jones點解變左做女人
你唔係以為第一個tweet條link張相係佢呀嘛

//I put my country before my party//
呢種真係愛國者嘅節操

btw, 當一個選舉出現可疑嘅地方, 有優勢嗰邊係完全唔打算幫大眾釋疑, 班玩Tiktok 嘅American idiot 係咪真係豬到咁

AOC八婆：問過我未？

佢副手淺色好多

其實賀錦麗唔係black
係南美+印度

You ain’t black!

係,扮黑人

上次i can't breathe件事，有個黑人女仔走出嚟話警察都有對白人使用過份武力，但係一樣畀人圍屌

咁大幅相，唔睇字的確好多人會柒咗。

Jamaica + India

Georgia will never surrender!

Rt

仲未比民主黨踢出黨？

我想講，個個掛住講美國大選，有冇人記得一年前嘅今日發生咩事？

雙十一，槍殺人

中大保衛戰

真。愛國者

反骨仔

佢唔配做黑人

香港幾時先會出現呢種幫理不幫親既政客

me2第一眼都以為係女
好彩望清楚acc頭像

民主黨,仲要咁高調支持侵?? 99% 鬼黎

其實Jamaica有超過90%都係非裔人口
包括佢老竇

所以佢的確有黑人血統，不過50%囉

話說佢嗰twitter名前面唔係rep共和黨人咩

立場編輯： 小心fake news

小心deep state

黨同國分得咁清楚

良心